我出唔撚到嚟 我喺屋企可以點幫到手

我好撚想出嚟 前兩日同我老豆嘈完大交
宜家我老豆鎖咗我喺屋企

幫手推有用資訊post

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

公安？

禁錮

搵youtube 直播
並預備 cap圖或 錄影軟件
萬一出事，你都可以提供影片做證

分散佢哋兵力都好

出唔到去既巴絲係屋企較大個喇叭播 sing hallelujah to the lord

樓下多唔多車違例泊車呀

share直播